是晚（清）

明天可能唔更新ㄛ

rubbish

有淨唔食埋佢好浪費架

炒得靚過我果碟 粒粒分明
為什麼不更新

出post限制
夜晚出唔知有冇人睇

同埋都唔係西炒飯

我晚晚都睇
P牌仔好煩 我每晚煮飯都要就返出post個時間
有時po遲左 第二日又要遲d先出到post

幾靚

多謝支持～感動

不嬲都是

係 一夜左又唔知po5po好

好骨緻喎

吃屎

係呀好簡單一餐本身都唔想放

唔好咁rude啦
家的感覺利X閣嘛

骨緻=精緻

精緻同簡單有咩分別

精緻 精萃細致

簡單 複雜相反

好文采

係推理